美股認真討論區 CXLIX

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

8仔同牛點揀？

幾時跌

📉📉📉

又破頂DH收

有冇人留意digital turbine

CXIX 先岩

最期待畫面今晚要出現

bynd 臨天光瀨尿

留名

用富途兑美金玩美股有冇伏

700呢個時勢 52週高
真係痴左線
到時一爆美股都死

你地會放自己資產幾多%落去投資？
一半？定淨係留應急用嘅Cash其他all in?

SPWR好在琴晚高位放咗

跌市入貨係不切實際,歷史證明平均而言10年先1小熊,20年先1大熊
而熊市往往只有1-2年時間,而家我地正正身處20年大熊既區間,下次跌市好大機會就係大熊市,到時跌市入貨個班係最慘
因為愈入就愈跌,個個估低位,但熊市發生後所有圖表都已經失效,又或者圖表派升市訊號愈勁就愈跌
最後開始懷疑人生低位賣晒D股票,之後股市就會回升

所以我寧願分段買+每季開LP保護算

完全揾唔到位入亦冇膽入

爛肉

好有學術味

巴打可唔可以靜靜地？唔好再燈spce
利申11蚊allin spce

咁咪唔賣

未跌市時人人都講strong hold,但事實係跌市時有批人無法戰勝恐懼，有d人開太大槓桿比人斬倉，有人估底衰左變經典散戶高買低賣
熊市係必然出現，因為股市永遠都係無知者多過智者，升市時大家賺錢好地地
跌市註定人踩人

岩聽

好耐無見你啦喎

十年大牛牛 over and over again

咁都認得我
呢排wfh得閒呀嘛

以為你轉左名

之前我長開1.8倍，都係久唔久要走，唔止蝕係最痴線既行為

每周之星

笑

巴打有無咩指標/心得知道大概咩時候係熊市開始？ 股市高位回落20%？ gdp 開始跌？失對率開始升？

留名港燈巴打

1日多萬幾宗，美國佬驚未

大家會放幾多%資產喺ETF? 假設16000USD本？同埋會hold幾多cash喺投資户口？
再問如果出黎做野冇耐，大概放幾多%薪去投資？唔該哂各位

日本化簡約生活係大趨勢

4-6成 係etf
hold 幾多cash depends on 你年齡同承受風險程度
睇你自己資產有幾多去投資啦 你計又唔係月供股 做咩睇月薪

見到有人唱淡 = 無事了

好想攞株主券

JAL 好似好正

首先你要喺日本有住址再開到證券戶口

6000 Yen coupon

SPWR放唔放好

認真想研究下，買個位收信用就開到股票户口？

日本開銀行類戶口係好撚柒煩
我懷疑要有永住/住址+工作證明先至做到，開公司做投資會唔會收到優待券就真心唔知

9蚊入咋

開公司唔係就開到銀行户口，再用公司地址開股票户口收株主券，OK?

但你咁搞完之後成本會唔會貴過就咁去當舖或者轉賣屋買張coupon

冇mon住 仲有冇機升

各位MSFT倉友 今晚可以買定心臟病藥先

我就15%ETF,35%股，10%金同債ETF, 40% cash

咩類型ETF先
一出黎做野其實建議先儲一筆Fuck you money
儲到夠3個月~6個月唔返工都得果陣

再拎自己每月人工40~50%投資
視乎自己每月儲到幾多

再跌再入每跌2蚊入10股，最驚佢唔跌

跌到連登靜為止就可以升返

大家睇好SPCE定SPWR

呢個真，隻Amazon 呢排冇人講，所以偷偷地每日創新高

spce 遲早上30蚊
如果佢個測試做得好既話
可能會變tesla 2.0

All in

真

Short左幾次都比個市撚，tightly stop loss
係咪唔應該搏轉角

amzn唔洗講啦，已經升到無錢買

之前1800蚊果陣揸左10股，之後悶到走左一半

1790個時入，等左3個月先放，個時應該忍多2星期

唔好再燈了

最on9係tesla 同spce, Tesla 220蚊入,350走，spce 9.5入， 13蚊走左

in SPWR we trust

我觀望左半年tsla、googl同voo
不過算啦無落注就唔係自己既
依家揸住MSFT同googl
另外搵緊d股票入手，想搵d自己鐘意既野買

期暴趺 GG

同今朝差唔多姐

80 都叫暴跌

有賺就得啦 總有位入返

我就好少玩正股
因為怕死同懶所以重點睇ETF 多
依家我都係5成cash, 3成幾ETF, 少量債同金

儲蓄既一半

100%+
負現金個個月要借錢過

正!~ 有位入下d REITS 先

1800個枝大陽燭提哂水隻野開始坐火箭啦
不過玩大股係要D時間

想put港女 點玩法好?
個市面其實都幾差下

FT用戶

為了感謝您長期以來對第一證券的支持與信賴，從今天開始， 您每個月第一次使用借記卡（Visa Debit Card）而產生的美國境外使用手續費（3%）將由我們來承擔。

Ruko 今日財報 好緊張
CALL 左少少

長遠黎講 你每個月淨投資既錢應該係同 收入 - 支出掛鈎

每月收入 = 每月支出+每月投資+每月儲蓄

我每月儲蓄接近 0
用晒去投資

但係個倉仲有好多現金

每月第一次使用
都好過冇既

有乜好用..3%手續費仲未計currency rate

隻隻股都坐艇真係好難頂

呢到咩玩法, 跌少少就叫到咁........

lyft

阿叔我幾廿歲 有咩風浪未見過

10蚊入諗住唔放

嚇我唔倒既

玩多 D blackjack 就明
賺錢既關鍵係 投降輸一半

但佢仲有兩個條件wor
雖然都係有好過無既

我想手動月供VOO或XLK

X2
無買call 得股

SHOP 應該可以爆上
尋晚比你地燈一燈開市590 跌到531
今晚靜靜地贏

有無人有投資msci?

次次都上落10幾％
集氣啊

唔期望唔會失望
佛系sh算

期暴跌

如果連登真係咁強燈力
不如幫我燈一燈隻DOCU
雲端電子簽署方案,未來大趨勢,不過而家太貴
幫我燈到45蚊ok了

每個月最多提幾多錢

好過無....
我正話見到都即刻申請返張.....

好難喎

真係未來大趨勢咩

冇人買點趺

個個都睇大跌, 咁個市仲會唔會跌

一定大趺wor

Y?

燈下

半年前已經講緊跌啦
跌到依家都未得

寧可信其有

總之一定會趺啦

好野小米磨我咁耐，比佢尋日一震就爆升,賺少70 萬

跌得到45你都唔敢入啦

有無巴打有睇TBLU呢隻ETF

升幾豪子就70萬？
大戶

全部大力call , 唉已經忍咗好多次唔食, 但見佢回得勁,怕大陸有咩事,

有日本銀行戶口，想問個優待券點玩

買輪都要一球啦

你買咗幾多張call?

本身入哂價內

700張 12 lc

原來我先係最燈

大戶，張 LC@12 幾錢入？

不要再提了 說多滿是淚

巴打見你呢排d回覆真係買咩燈咩wor

咁全部都賺住走既,放心

巴打通常d lc 買幾遠 成日損手表示

14日以前, 少過就開下月

認真唔建議買options ,除非做咗好多功課同識控制注碼~

全部long 係用利潤開 都好大壓力

要潛水一排...... 各位巴打賺多d 少弟唔想燈到大家了

我都係少注，不過成日損手je 14日都唔會揀太價外？

都係請教下，小注小注慢慢玩

咁安全離場就得啦

因為連登仔買股票都係求打個和架渣，跌少少唔鳩叫唔通點呀

各師各法, 鐘意貼價開 一定要入到價內先肥仔

上個D call 升咗5-6倍食咗

新手可以search下呢隻股
STFU

唔係問股剩係請教下方法駛唔駛search

tesla recall d車返廠

人踩人, 大家快D賣

我接你貨

呢個有潛質成為本年之星

呢到d 巴打已經比咗好多正股出黎,做完功課就入正股坐

最搞笑係SEARCH唔到都會google下睇下咩股

一google, 都知咩事啦

本身都嬲嬲地, 但見到有人真係問咩黎

比大家恥笑下 個人即刻gur哂

上個post 係咪都係你講

琴日係上個post打篇長文屌鳩d伸手黨係咪巴打你

仲有隻 GTFO

game來嫁wo

15000部

600蚊接

點睇AT&T

好在琴日忍左手

留名今晚m$ 鳩叫

係呀屌

YES

係呀, 所以其他人如果有貨既好快D走啦

7百幾蚊咁貴 換其他股仲好

一陣仲要蝕100蚊/股 你地蝕得起咩?

快d沽

Msft目標價 $175

咁睇淡

Fresh data from the Treasury Department showed the federal government post a budget deficit of $389.2B in the first four months of fiscal 2020.

That's a 25% gain over the same period last year and already about 40% of the total deficit for fiscal 2019.

Tax receipts are actually on the rise comparatively, but the rate of federal outlays is adding to the shortfall, bringing the total national debt to $23.3T.

我睇穿180 如果到175我會接貨

第一時間諗起隻game

熊一了

牛三呀

入左貨先黎熊

原來係同路人

小日經淡倉

琴晚D short撞晒stop loss 屌

阿里巴巴財報大好

呢隻唔敢賭業績

1注末日call

Premarket
跌緊2%

好多人唔敢賭 盤前離場

有一就有二 仲要係接觸到好多人既的士司機
睇黎日本社區爆發都不遠了
東京奧運

屌你老尾M$ 跌啊 你即管跌 我今日入定1皮野等你

加注，我屌

呢隻股真心岩新手玩

7點半就見真章了

今晚又係入貨時機

我愛日本，但落場無所父子

呢個想食兩家茶禮既國家
抵啦依家真係同支國好親近啦

已經走左3/4日本reits

SPCE盤前

廢老sander初選報捷

未到175就彈

Democrats左撚到變共產主義
羅斯褔 jfk會唔會激到彈起身

鬥命硬？！
我set定左止賺一半
回咪再買過

熊三

感覺MSFT會坐穩18頭再慢慢磨

利伸：持有

所以黃既食店麻煩即刻推出食物券！

跌好少姐

佢最後代表DEM，侵一定贏，DEM好多人都唔鐘意sanders

阿里巴巴盤前先跌得多

納指期貨都跌差唔多1%，Baba差唔多啦

未出業績姐

侵宜家對邊個都赢9成啦

入貨機會黎

但係都有好多白左都好鐘意sanders 尤其90 00後

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

Pm咁低成交量 扑暈自己算啦

然後我發現我就係22.4入左個條友早知打22

美期又跌多左

期暴趺

熊1了

昨日d盈利冇晒，不過有好多cash掃平貨

世界末日啦
vs
有位入貨啦

入貨日？

俾哂位

STFU GTFO NOYB TLDR 爆升

今日低位 明日高位

琴晚諗住會跌穿182

宏觀經濟唔穩定 淨係敢係下影線偷雞

股災來了？

搞咩fall 200 up

1%都冇唔好話跌

有乜消息

BYOB 都升

唔記得入錢今晚入唔到貨

要錢唔要貨

1%係到嘈喧巴閉
呢個post真係好低質

Pre market 對沖下先

回調完了, 今日繼續千升

好想瘋狂沽空tvix

屌你老母用支那牛

baba call又回到起跑線數字遊戲

Msft 16x 升上黎又唔見你炸營
而家跌少少就叫哂救命又股joy
年終都唔知股joy幾多次

利申：持有未蝕入肉 跌會繼續入貨

屌得好用支那牛都係食屎狗

Tsla 回收model X

現在全玩完了

點解要回收

美國電動車製造商特斯拉（Tesla）宣布回收1.5萬輛在北美市場銷售的Model X SUV，因為後者的風油軚輔助系統可能失效，令扭軚出現困難，增加產生撞車風險。

特斯拉北美召回1.5萬輛Model X 將安排更換存問題鋁製螺栓

同model s一樣
可以爛鏍絲導致控制唔到方向

恐怕TSLA今晚又跌一成

屌你真係期暴跌啦 67

tsla 最多跌2%

今晚跌500

機會來了

我覺得會升，隻野變左莊股

終於有壞消息位加注了
已經有子彈
仲有位落嘅話再黎一注

嚇我唔到，開市1個鐘再破頂

令投資者，及買家更為信任tesla
是一個有信譽的公司，爆升

壞消息出盡，升

有咩壞消息

已經壞到無得壞，可以揪升

壞消息就係冇好消息

好似美國確診萬宗肺炎

呢隻唱片公司好出名有望成為全年之星ALL IN！

Joji

450 成交量既?

正股驚西 好似係

手上有咩貨跌兩三個%既話
又係加倉機會

pre market今日睇黎幾多都跌幾明顯
入返市機會

不過都係確定下d消息先...

tsla mola mola 又要坐幾個月艇

冇事既，4%者

BUD又跌2%
真係好吸引

冇錢到要拆百威亞太黎退息
真係咁有信心？

差極都有個譜既

財務不穩增長前景堪虞
祝你好運

笑咗

BaBa 來了

盤前超級特價，其實呢隻先係妖股

又來了

AMZN

吊玩撚完啦
準備又燈死

SunPower中伏

前日9個幾我都諗住入，不過琴日升左咁多都無追啦

沽空sqqq好唔好

好

Seems a bear's trap again

咪燈 靜啦

Tsla 2.0 = drop to zero喎

Baba 唔曉升

見光死

23.7入咗1股
燈到爆，sorry

lm

驚閪咩

22.6入左20股
改左22.1 再入股

1股買蠶豆咩

6767真係67

TESLA INTENDS TO OFFER ABOUT $2B OF STOCK

岩岩又入左20蚊入左一百股

大跌

source?

全部紅色

tsla stock offering

連指燈到成個美股都紅

唔係新股

跌到700樓下又入貨

跌多d 要大手掃

Tsla 又拗返上黎

不問價入

世界末日

希望保到700

美股股JOY了!!!

會點

tsla跌就喊
升又話冇位入

TSLA跌到100即刻掃貨

700等候區

燈到stock offering
繼續買

今晚等nvda

支牛祝你輸到翻唔到身

妖股tsla 唔通會彈到倒升

起碼跌到700 650先彈

跌又叫春升又屌鬼

Csco

開市大爆拉升

呢隻垃圾

美股開始股災

認真 我feel到係

今晚應該好難玩

有冇人重貨NVDA?

跌個少少又話股災

最近d網絡股炒哂粉

小注搏業績

股災

齊心d，一齊吖股災

Priced in

唔好跌住
未射倉

Tsla 640上780果下大戶未走
跌極有限

諗住業績前放大半算 都賺唔少

好彩有買啲金balance下, 跌市冇咁傷, 升市啲金又唔點跌

之前set stop loss set得柒放撚左
而家揼緊心口

股災, 美股都玩完了

啱啱down咗etoro玩下，有冇咩要注意
新手入坑，求指教

新手唔好亂SHORT
就係咁

入錢先

又要坐 我屌

升左咁多日，完全唔會跌咩...

股joy又到
好彩留定錢掃貨

short點解
利申：諗住tesla長渣當儲錢

唔明聽住先
遲D會明

成個禮拜食空氣 遲早要學識光合作用

股JOY 大爆升

啱啊，Tesla 應該趁低吸納，而家唔入等幾時。Value Investment，要相信佢可以改變人類世界

目標價最少7000蚊

又黎.......

個個都話TESLA 長渣
跌撚到落600 果時就個個都.......

你係咪傻左

保守估計12000點 再過兩年以股票性質跑贏恆指

唔係假膠 真心係Dream Selling，比到人希望

又升

好on9 , 如果坐到2046 先$7000, 你係咪坐

好鐘情TSM

到下等唔等錢洗

300 gogogo

邊到升

連指升？

Gld

留名睇轉燈兼升100點納指

係時候減倉？

其實沽sqqq買tqqq係咪會發過豬頭

妖言惑眾

升又無位入，跌一日就減倉

Feel到 大爆升

沽sqqq買tqqq

想入既野做咩無跌嫁

每日美股開市都有聲點算

沽

屌你老母一分鐘上返十幾點

SPCE

屌又光速轉燈
想點

唔好燈呀

Home
Industries
Automobiles
Tesla stock slammed as company announces plan to issue up to $2 billion in new shares
By Ciara Linnane
Published: Feb 13, 2020 7:52 a.m. ET

93
Tesla Inc. shares TSLA, -1.73% slid 5.8% in premarket trades Thursday, after the electric-car maker said it is planning to offer about $2 billion of common stock in an underwritten deal. The company said Chief Executive Elon Musk will participate in the offering by purchasing up to $10 million in new shares. Board member Larry Ellison will also participate by buying up to $1 million in stock. Proceeds of the deal are slated to be used to bolster the company's balance sheet and for general corporate purposes. Goldman Sachs and Morgan Stanley are underwriting the deal and have a 30-day option to acquire another $300 million in stock. Shares have gained 149% in the last 12 months, while the S&P 500 SPX, -0.36% has gained 23%. Read all of MarketWatch's recent coverage of Tesla and CEO Elon Musk.

褲都除埋，你同我講唔跌
咁點入貨呀

Spce會否太癲

真係唔識跌

等緊沽spce

spce要入

on9先短炒spce

SPCE
next tesla

係咪升喇

Spwr

唔入貨一陣啲人又嗌貴

SPCE同我升上30 學生哥第一次賺一皮

邊有位你沽

好彩一開始坐定定打22.0~22.2 入手300股

入貨

考慮中

幾錢入，考慮中

真係當spce淨係識升咩

尋日入左少少SPCE, 唔知會唔會又燈呢

琴日23.25放晒然後盤前22.4入番

勇士

呢D細價股要落 一日可以10幾20%
當然現階段個勢唔似回
但未入既 勸唔好追

雖然似仲有得升

點睇到仲有得升

SPCE真係好撚正
亦都要多謝沽果班友借左我股票
今個月多左少少錢用

點解MSFT 跌咁少 想入呀

我想入net
點知上18

陣間又話冇位入

咪就係
仲諗住見血然後入
好似無事發生咁

嗚呀

溝啦

SPCE點解可以咁屈機架？ 依家追入仲有冇機？

想問點解ib 個價遲咁多 用返google個價先準

全紅

係咪無訂閱即時報價

TSLA同MSFT唔生性

TSLA 跌唔落去

TSLA跌唔落wor 好似可以撈

係app到點訂閱

咁咪溝貨囉

沽哂垃圾爛肉了
all in tqqq好過

shop可以升到點

等緊佢上呀，依家呢個時勢揾多個錢食叉飯

屌你老尾 邊撚到股joy啊 MSFT又回返曬

估唔到今日係垃圾Facebook 撐起納指

爛肉其實ok wor，我感覺佢就黎會爆上

轉燈

今日配股都跌唔落，真係好妖既感覺

hold左成個月
玩其他賺得仲多

説好的大跌？

靜靜雞又上返去 破燈

bynd唔係日日升既玩法，等幾個月係為左佢爆1個禮拜

大跌完左啦，依家咪升

mdb

爆果下130 150

我潸底入得3000蚊

是否要比五蚊？如何訂閱？

咩玩法指數跌都無1%

連BABA都慢慢躝上黎

支那感染人數仲妖

IB係咪買唔到TQQQ

要去web版度訂 一個月無記錯收3$USD/Month
用牛牛睇算啦

一來一回手速慢D都死

連登所講嘅大跌呢真係好撚燈

Spce 操盤操到傻

第一次買美股
all in咗tecl

搞咁多野原來又係升

手痕想入tsla

24蚊沽左 23.5走左

分左4注入每q10股咋

沽空spce仲緊張過玩牛熊

可以燈到唔跌全地球應該得連登先做到

個個都係麵麵

leverage etf 小心啲

Short痴線股是否玩命

nvda抄唔起咁款

Long 會唔會易賺好多呀

前幾日都炒緊

跌多d呀 美股

睇淡tesla真係夾到賓周都斷

spce一枝獨秀
驚係泡沫黎

呢隻大戶操盤操到

有啲驚佢priced in 勁插

唔洗驚 一定係 睇換手率知咩事

日日磨

short put fat fat

點解會睇好net？

聽日入市咪幾好

收市業績

岩岩發現支牛個app係我睇股時用相機
但我裝既時候拒絕左比呢隻app有相機權限
睇圖做乜要用相機

賭業績
我鍾意

影你相

18蚊入100股玩下

作價$767.29？

未撚驚過

就奇

業績好，高位散貨

換手率 好高

amd 都綠色

呢排玩業績玩到怕 乜撚柒都話price in / iv crush

玩命

net 講明話蝕錢

Big brother is watching you

咁咸濕，咁點j美股

咁上下

唔係點免佣俾你
你 = 恩客

串到

咁係咪即係唔會跌低過呢個價？

點睇BILI 係咁升

好難講係咪鑽石能量底，但係
The company said Chief Executive Elon Musk will participate in the offering by purchasing up to $10 million in new shares. Board member Larry Ellison will also participate by buying up to $1 million in stock.

日本買股票好似要交20%稅

爛肉回一回又想free fall 玩完未

月尾銀行淨返五千蚊個陣14.2入spec
入左10股
諗住月頭出糧再入
點知冇機會了

咁睇落所謂溝淡其實係好消息來

一股不留

落一百蚊左右入先

股數唔多, CEO仲佔咁多, 變相承銷商競爭大左

但係點解呢個消息會確實得咁快

明明今日先提出話增股...咁快就有個proposal同訂價出黎

咁撚癲

今日收工，食左TSLA 30蚊波幅

下星期業績競猜遊戲離場好過

AMD琴日下下54.5打落54
依家直升55

屌。。。。。。tsla已經回番未入得切

下星期有業績出咩

好吸引

算啦，賺少少夠食個燒味飯算啦

20億elon買1千萬算多定少

今個月日日都有

spwr

spce 真係唔敢追

價值技資 一個禮拜睇一次就夠

Tesla 係最抵買大股，下幾個月一入s&p 500 就見1000！

多你1000

SPCE 咩價位放好

我係未入 唔知搞咩ib upgrade trading permission 等左成日都未搞掂
整好左都唔知入唔入好
呢家啲signal全部爆晒

Hold 到佢變TSLA

前日止蝕賤賣咗mmm 155 lp 下次寧願變廢紙都唔再所謂止触

唔係最少要一個fiscal year要有盈利先入到咩

雜總會幫手睇股

我都等緊ib唔用支那牛
宜家全cash

支那習想睇你會唔會對股價打丁

LK 日日都deep V

做咩咁傻豬睇連登去做淡呀......

早幾個鐘睇到話回收model x仲諗住10%無得走 點知又倒升

因為上面個news囉 個個算係利好黎

一野對沖哂啦

算唔算造市

大家都好信elon musk同佢team人, 配股都完全冇事

3月都唔少

緊係信elon哥, 唔通信wiki咩

對比起1137 完全唔同反應

但相反1137就...

netflix crazy

但爛肉呢

想問下大家通常邊度睇美股CALL PUT D實時價
搵極都係得延時

cash secured put,預左錢接既

又升到癲左
說好的股災呢

又當無事發生過一樣

納指就黎轉燈

其實大家係咪個個都做long做到hyper咗 升跌1% 都咁波動

睇左咁多日都知佢係莊股啦 ....

係咪又postpone? 其實究竟3月2定係2月14

GREEN EOD

Wiki 呢方面有前科...

唔劏股民點營運呀

個倉又要創新高了

Premarket股災完

點同呀

TESLA呢個配股 elon musk自己買咁多

美股不嬲都好撚勁

係班傻散少少野係度叫

要跌都跌完啦 CNY個個星期咩鳩都震完

籌錢用黎日常開支 冇其他plan 諗起都cls

知唔知邊個網有得睇換手比率?

1137買個口罩機有幾勁呀？口罩autopilot?

叫左唔好做淡美股啦

沽空美股夾到一地賓周斷

格硬推上黎

IB

ZOOM SPCE肥肥

根據我睇左七七四十九日美女，終於比我揾到佢嘅規律
星期一就有機會升，星期四就有機會跌，星期五就有機會係波動最大
開市前跌，有50%機率會報復性爆升；開市前升，有50%機率會走貨性爆跌
有壞消息，衰到無得再衰就會升；有好消息，賺到無得再賺就會跌
連指高企時就應該謹慎入場，連指下跌時就應該靜靜地贏

今晚都係早d訓比較好

股joy呢

支那牛入錢拎報價,拎完報價轉走d錢去ib炒

提示:下周一美股好似無市!

係真係無市

其實各位巴打點估一升到邊度見頂/見底? 用技術分析

下個禮拜一休市

好似要回了, 走鬼訓教算

咁又唔好恥笑 王維基

話哂自己友

笑都應該笑班傻散姐 王維基亦事前講左會配 仲入

要訂邊個DATA先睇到?
我課左10$+5$果個都係得延時CALL PUT PRICE

心理分析，分析下傻散高追頂位，遊資幾時出貨，股民咩位套現

知錯了輸左1%

認真，有人統計過，美股每日高開低開後係大機會見番尋日收市位。即係低開後會掂番上日收市價，高開後會落番上日收市價。

梳，王維基檔嘢仲係蝕同等錢洗，班傻散唯有怪自己

連續季度盈利可以

燈左啦

其實多唔多人睇美股財報先決定買股？

會計唔熟，不過聽講美股睇財報同亞洲區唔同，亞洲區睇重公司EBITDA同PEG，反而美國重視公司營收同EPS，少睇EBITDA。

mmm真心廢 坐左好耐

股神同佢老死話 EBITDA係用黎做數 唔應該睇

打算研究下 但覺得目前無咩用 全部都高估到傻

我會睇盈利增幅同收入增長潛力
大股就睇埋PE

ZM 目標$98

例如下面，直頭冇EBITDA，cash flow 都放到好後。前面放營收EPS guideline 多

睇財報主要係認識業務多於話真係睇財報做人
呢度都好多人講過,根本財報就任班財演解讀舞高舞低....
最重要依然係業務前景

美股睇EPS, EARNINGS, GUIDANCE
港股個個sector睇既野都唔同
say 內房係contract sales, insurance睇EV

重點係，點解會2者睇一間公司嘅角度唔同？

其實無咩用無話賺錢就一定升
主要都係睇市場反應

美股睇個ceo有冇提早出貨
上年個豬西伯格咁

如果用亞洲區個套會計去睇美股，會唔會唔同？

Roku賭場最後今日入場

係啦，如果大家都係保險股，2628同AIG應該睇嘅野係一樣？

TSLA有冇機今晚火箭

我多數睇EPS，同埋下季預期，預期低通常跌到HIHI咁，跟手就入啲，根低唔夠

感覺係大戶托高 放貨 之後就大跌

唔新高 點賭

玩option

預期下調少少都死

反而revenue eps miss 少少 都冇乜事

V 另計

仲有net賭場

呢隻好波動WOR

如果FA黎講應該係的
但始終港美兩個市場玩法太唔同
港股長期橫行走區間 越黎越多國企
冇乜公司可以create value或者show到sustainable growth
炒黎炒去都嗰啲 個市太易畀人當ATM

美股起碼買既公司 全部都大大隻 有前景 diversified business
而且TA/trend trading係真係有

Nvda

ZEN TEAM WORK
等佢地回番少少就掃貨

止蝕咗隻MRK，轉返隻零售DG 算

好似下面，AIG財報完全冇提EV

+ADSK

港股唔見有下季預期呢樣野？

但係平保同2628成日話有增長，唔算create value?

IV 好高下

港股我淨係渣隻平保

原來半夜開市咁好玩

平保同AIG簡邊隻？

IPGP

上熱門

下季 國家政策冇人知

連續幾日都上左了

出事了

香港個股淨係揸823 同2318

平保

有無人option 賭Nvda

又上返800

支那巴巴倒升

EV本身係歐洲嘢嚟 近年亞洲區都多咗用嚟做啲公司嘅kpi
係美加公司少睇佢
不過嚟緊IFRS17開始行之後EV仲有幾大存在價值都係未知之數

我隻 WST 終於黎料

支那死咁多人都照升
咁睇黎要...

我剩係揸少量12，等佢自己十送一飽佢

tsla有冇機會返家鄉
利申 846入

TSLA真係癡撚線，輕輕鬆鬆又上800

800

倒升！

信念

上宇宙喇，仲留返喺地球？

E度果然係專燈敵人，搵位重注巴巴先

求下大家咪再搞MSFT同TSLA OK?
要搞就搞支那股

d大單對大單
左手交右手
明顯到仆街

輸死你

Elon

屌tesla又炒上去

直升機 早知750入

屌

呢幾棍每分鐘成億成交額CLS

引哂傻散入去

長揸有咩推介...?
已有MA V MSFT

有關美國5g嘅公司？

Adobe幾好

利申冇貨

VOO

TSLA淡友威幾日都冇又要準備投降

橫行左成個禮拜
尾二一日爆上去嚇死班做short straddle嘅

一早話左係妖股行法，你想追高大戶就放晒d貨俾你，你想沽空大戶就敢掃上去，大戶fatfat到

跟住好友入埸又威幾日跟住輸到pk，不斷loop

真心痴撚線
手痕去玩call 即跌到仆街

SPWR入貨好時機？？

Adbe 建議輕微減倉
股票算係高位

Spce真係癡撚線

點解咁講

E隻好野黎wo，唔係轉勢可長渣

明知係妖股咁都要入去
不過個莊推到個價郁得咁快，好難唔心動

兩邊勢均力敵就磨撚到係88

係咁破頂

睇黎要等做call做 put都收晒皮先肯收手

納dee gogogo

兩晚都比佢磨CALL

某大藍籌又插水

做乜撚野

Hd 瘋狂破頂
要入了

Feb 13 (Reuters) -
* JUDGE GRANTS AMAZON REQUEST TO TEMPORARILY HALT MICROSOFT'S CLOUD CONTRACT WITH PENTAGON - CNBC

Msft快d跌比我入

依家入啦，幫手托住個價

msft 正式玩完

你係咪想玩反燈

點解nee可以咁痴線 升市又升，跌市都係升，根本冇得跌，上年都跑贏納dee，訓身買扑暈自己就得

上個po又有人問

爛肉今日做乜事

好想沽空NVDA

nvta
apps
csco
wday

唔撚係掛 各位MSFT倉友 我棄船啦 留返20股坐下算

net盤後大升
但前日入得200股

升1%，少啦

回返晒
紙上富貴

想參考下你地買call如果未到期已升到心郁價是會馬上成張上架賣走定點thx

沒事兒

失望 得5%

好過跌10% 先

284

繼續燈，THX

Nvda同roku 睇埋聽朝盤前先

都岩既 如果市唔差
希望今個月破ATH

揸正股？

Long左

nvda數錢

驚的就收錢
到價可以再睇下

大家買options ，一般升跌幾多%會放？

最後關頭好彩入左幾張nvda long straddle
唔係齋睇冇得食

NVDA

殺撚晒啦直頭

在2020財年全年，遊戲部門營收55.18億美元，同比下滑12%；數據中心部門營收29.83億美元，同比增2%；專業可視化部門營收12.12億美元，同比增7%；汽車部門營收7億美元，同比增9%；OEM及其他部門營收5.05億美元，同比減少34%。

見到咁點入呀

Straddle 升唔夠加縮vol好似都有啲危wo
利申試過瀬野

見iv 唔太高可以搏下
沒事兒沒事兒

好彩盤後288走曬啲nvda

amd柒過佢都係爆升

結論 美帝d財報

差過預期 呃貨後升
好過預期 都係升
利申等 300

AMD Q4營收為21.27億美元，同比增長49.9%，高於市場預期，創下歷史新高。

AMD Q4經營利潤為3.48億美元，同比增長1142.9%；GAAP淨利潤1.7億美元，同比增長347.4%

amd點柒過佢呀？ 所以amd er後都係跌一棍調整完之後都升返，nvda就冇咁樂觀

今晚一開就新高你敢唔硬put下佢

做淡美股慘過做臭雞

大家港股美股比例係幾多？

依家雖然3:7，但仲想減走部分港女

終於轉到 睇下今晚有咩位可以入到
不過呢家追定唔追都仲諗緊

多數成張走，好少會買番100?

我從來都唔做short side 風險無限

Put唔等於short wor

long put咪得 你預NVIDIA跌到幾多

睇錯最多無左個期權金

呢度越來越多人唔知咩係short, long, short call, short put, long call, long put

下星期有咩earning玩下

0:10

轉晒去玩美好過，港股1手也不留

0 :10

0:10，無玩港女十年，垃撚圾

新手指數

一過美帝依然咁強勁

才說不缺錢！特斯拉宣布發行 20 億美元普通股

特斯拉執行長馬斯克 (Elon Musk) 一月底信誓旦旦表示，手頭現金無虞，沒有融資必要，未料，不到幾週後，特斯拉宣布計畫發行 20 億美元普通股。

特斯拉週四 (13 日) 宣布計畫發行 20 億美元普通股，計劃將募集的資金進一步加強其資產負債表，以及用於一般公司用途。

特斯拉週四 (13 日) 宣布計畫發行 20 億美元普通股，而執行長馬斯克 (Elon Musk) 將參與認股，最多認購 1000 萬美元的股票，董事會成員埃里森 (Larry Ellison) 也將購買高達 100 萬美元的股票。

InsiderScore 網站曾統計，馬斯克歷來只要買進特斯拉持股，特斯拉股價在接下來 3 個月內平均漲幅達 41%，被視為可靠的短期買進訊號。
受此消息激勵，特斯拉 (TSLA-US) 週四股價上漲 6% 至盤中高點，收漲 4.78% 至每股 804 美元。在過去三個月和六個月中，特斯拉股價分別上漲了約 120% 和 225%。本月初，特斯拉股價曾達到每股 968.99 美元。

上月底特斯拉發布最新財報後，特斯拉執行長馬斯克曾明確提到，儘管該公司股價飛漲，但沒有籌集資金的計劃。

馬斯克稱：「我們不會人為地阻礙自身進步。儘管如此，籌集資金沒有任何意義，因為企業成長有如此增長，我們希望仍能產生現金。」

馬斯克定位將中國市場成特斯拉今年發展重心，但武漢肺炎疫情攪局，上海超級工廠 Model 3 產能與交車恐將推遲。

Wedbush 分析師 Dan Ives 對特斯拉此舉表示讚賞：「這是一個明智的戰略舉措。它消除了現金短缺的任何末日場景。」

阿里Q3財季營收、月活躍用戶超預期 阿里雲營收首破人民幣100億元

週四 (13 日) 阿里巴巴 (BABA-US) 於美股盤前公布 2020 會計年度 Q3 財報 (2019 年 10 月至 12 月)，本財季營收和月活躍移動用戶高於市場預期，阿里雲業務營收更首次突破人民幣 100 億元。

不過因武漢肺炎疫情對阿里的影響數仍未明，阿里巴巴盤前跌幅逾 3%。

Q4 財季財報關鍵數據：

營收報人民幣 1615 億元，年增 38%，高於市場預期的人民幣 1592 億元
月活躍移動用戶為 8.24 億人，較上財季增加 3900 萬人，高於市場預期的 8.1 億人
阿里雲業務營收報人民幣 107 億元，年增 62%
Q4 財季基於 non GAAP 財報關鍵數據：

調整後 EBITDA 報人民幣 559 億元，年增 37%
調整後每股 ADS 純益報人民幣 18.19 元，年增 49%
稀釋後每股 EPS 報人民幣 2.27 元，年增 49%

根據財報，在 Q3 財季，阿里巴巴旗下淘寶直播產生的成交金額 (GMV)，以及觀看淘寶直播的月活躍用戶數均年增成長超過 100%；天貓線上實物商品 GMV 不含未付訂單的年增率達 24%，其中快速消費品 (FMCG) 和消費電子產品皆呈強勁增長；透過支付寶在零售和消費者服務平台上的成交金額達到人民幣 2684 億元，年增率達 26%。

公司展望：
展望未來，阿里巴巴集團財務長武衛稱，集團將持續致力於數位基礎設施和服務方面的投資，為阿里巴巴數位經濟的合作夥伴提供更多支持。

關於近期延燒的武漢肺炎疫情，阿里巴巴並未說明疫情對其業務的影響。

首席執行長張勇僅表示：「我們動員阿里巴巴生態系統中強大的商業和技術，全力對抗疫情的爆發，並確保社會日常必需品供應充足，緩解措施。」

美帝真係傻仔買都贏錢

利申 傻散

正常既
唔係個個大學都take過fin course

知道buy the dip就得

訓醒上返800

剩係玩左隻388之後都冇玩

上個post有條友當咗stock price = market cap

距離美爆不遠

呢度投資者同投機者比例係點

我投機

機

價值投機者

有幾難明
當佢 3重彩 4連環 連贏 獨贏 連贏位 唔同彩池唔同玩法
反正都係賭錢

新手一問 想請問IB用margin買左正股
點解放左隻股由美金負數變返正數
但MTD都冇變返0嘅
點可以還返啲利息

每週定月結

唔識又亂咁up 先慘

點樣睇每週定月結
我冇轉過 應該係default setting

Federal Judge Halts Pentagon Cloud Contract, in Win for Amazon

A federal judge ordered the Pentagon to halt work on the massive JEDI cloud-computing contract, handing Amazon. com Inc. an early win in its efforts to overturn the award to rival Microsoft Corp.

Judge Patricia Campbell-Smith of the U.S. Court of Federal Claims issued the preliminary injunction on Thursday to block the Pentagon from proceeding with the contract, “until further order of the court,” according to a court docket entry. The judge’s order itself remains sealed temporarily.

Amazon’s cloud unit, AWS, was long considered the favorite to win the Joint Enterprise Defense Infrastructure, or JEDI, contract, which is valued at as much as $10 billion over the next decade. The company’s bid was clouded by conflict-of-interest allegations , however, which are still under investigation by the Pentagon’s inspector general.

Amazon filed suit to block the contract award in December, contending that the Pentagon’s choice of Microsoft was improperly influenced by President Trump ’s public complaints about Amazon.

Mr. Trump has blamed Amazon founder Jeff Bezos for unfavorable coverage of his administration in the Washington Post, which Mr. Bezos bought in 2013. The Post says its editorial decisions are independent.

Amazon recently has sought to depose Mr. Trump as well as other administration officials over their actions.

Amazon said in its motion that Mr. Trump “made crystal clear—both to the public at large, and by clear implication to senior [Pentagon] officials (including his political appointees)—that he did not want his administration to award the contract to [Amazon].”

Amazon said in a recent statement that Mr. Trump “has repeatedly demonstrated his willingness to use his position as president and commander in chief to interfere with government functions—including federal procurements—to advance his personal agenda.”

The Defense Department is fighting the case. It has said it “remains confident in the JEDI award. Our team’s duty and sole focus must remain on equipping our warfighters for an increasingly complex and challenging battlefield environment.”

The Pentagon previously has said the “selection decision was made by an expert team of career public servants and military officers from across the Department of Defense and in accordance with DOD’s normal source-selection process.”

In a statement, Microsoft said it was confident it would ultimately prevail and retain the contract.

“While we are disappointed with the additional delay, we believe that we will ultimately be able to move forward with the work to make sure those who serve our country can access the new technology they urgently require,” said the statement from Frank X. Shaw, corporate vice president of communications for Microsoft.

屌你老母到底要點證明係Trump施壓唔撚揀得AMZN中標

AMZN酸到要咁樣真係煩撚過閪

0:100

大家快D 平哂MSFT

IB 理鬼得你margin 定點
買野扣錢賣野加錢
Cash balance 正數俾利息你
負數收你利息

但負cash 唔係無限俾你負，equity 低過maintenance margin 就margin call, 無新equity 入就幫你賣野還負cash balance

但又無跌先抵死

On Thursday, Judge Campbell-Smith also required that Amazon pay a $42 million deposit that the court will hold in case it later determines that the injunction was wrongfully issued and that Microsoft is owed damages. Amazon must submit a plan for offering the money to the court by next Thursday, and it must agree to redactions to the judge’s order no later than Feb. 27 so that it can be made public.

The preliminary injunction was a “prudent decision” given the complexities of the deal and the monetary stakes, Mr. Ives said, and the $42 million demanded from Amazon would not be a burden for the company.

175 快啦

計息日計

但一個月cash deduct or receipt 一次 （好似）

都未開市

單野出左好似無反應咁

未收市好似出左ga la

投機,
投機失敗變投資

812入

875入

臨收市出 市場未消化到？
今晚又係星期五 準備大跌 溝貨

兩隻都有貨 左手交右手

已走9成 仆街Amzn

姐係我美金account有正數 佢一個月會幫我清一次利息
我係驚係咁收我息 但唔知點還

uber搞咩 冇新聞都盤後插水

睇納期仲升緊估計應該跌極有限

睇黎都幾多ching800幾入 唔驚啦 好快到1000

多人睇淡，同睇會有調整係好事黎

有冇巴打知firstrade個short balance 係咪會自動加減cash嗰度 定係要自己禁 好似搵唔到個制

盤後升喎

本身垃圾

MSFT真係會因呢個消息跌咩

AMZN都幾難再扭轉局勢喎

你諗下國防部一堆人去evaluate架嘛 邊有咁易可以翻到身

不過當然, 呢D CASE 係外國黎講 發生機會都比較大

得中國同香港先會咁撚ON9

我都認同,唔係告人就會贏架ma
到時告輸左,Amason又大跌, MSFT又大升
但D兩邊都要比一舊錢垃圾律師同法官,法庭
真係好無謂,為啖氣

唔震得就快啲放曬D MSFT，換TSLA，安全車

用愛發電

岩岩就諗住咁

班友又高買低沽，尋日收市前一兩小時都出左新聞啦，美國佬都未驚，要走人地晨早走曬

見到E度個反應真係笑出黎

有冇巴打知 定係要等T+2 ?

我只係諗到一個問題，到底法院要點認證中標果個係受Trump影響?
國防部只要提出一大堆理由去證明M$好過AMZN個cloud就得，就算敗訴重新招標，都照樣可以再砌N個理由唔用AWS，冇理由法院可以迫國防部用AWS

T mobile merge sprint 幾個月前已經知pending judge, approve咗都係爆升。我以為priced in

你都岩, 其實係好難比較邊個software好

正如iphone同samsung 用邊個牌子咁

講得出合理解釋就夠

不過呢D事美國個邊成日都有架啦

我都唔知係咪因為勝訴仲有錢賠 所以就博下

因為好多時嬴左既話 唔單止可以拎返本身無既野, 仲有extra賠款個d可以拎到, 有時分分鐘舊錢仲多過本身單野既錢

InsiderScore 網站曾統計，馬斯克歷來只要買進特斯拉持股，特斯拉股價在接下來 3 個月內平均漲幅達 41%，被視為可靠的短期買進訊號。
受此消息激勵，特斯拉 (TSLA-US) 週四股價上漲 6% 至盤中高點，收漲 4.78% 至每股 804 美元。在過去三個月和六個月中，特斯拉股價分別上漲了約 120% 和 225%。本月初，特斯拉股價曾達到每股 968.99 美元。
原來係咁

事實係按數據去比較既話
aws 絕大部份產品係優於azure同其他所有cloud service provider
告政府係要佢公開個評分準則

無需技術分析

咩野吹淡吹奏都係假 專家都去食屎

仲FC埋, 係佢每次買都升呀。100%

呢D真。買入訊號

俾哂位
過多排留名睇又話太高唔敢買

而家係熊市？

事實係唔一定要佢係最好，美國國防部有個傾向係養住兩間以上既公司做競爭，避免來源單一而冇其他選擇/太依賴某一方
軍備如是，chips如是，依次都係

邊駛大學take過fin course先識期權四式同埋long short

Spotify而家抵唔抵買

Insider trade?

所以咪要告上法庭去公開個評分準則囉
除左國防部 無人知來源單一係咪其中一個評分同佔比有幾大 定係仲有其他原因 比如總統既影響
如果下下好似你咁覺得 來源單一就唔中得既話 咁下次出個五百億美元合約係咪唔駛再入標？

我144.5 入左
而家係近緊低位，分注入囉

亞馬遜雲計算部門 AWS 在上月提出動議，指控美國防部 JEDI 競標評估流程充滿「明顯偏見以及不當施壓」，要求法院暫停微軟與國防部的合約，直到法院做出裁決。

亞馬遜同時要求川普出庭作證，更要求法院罷免川普、國防部長 Mark Esper、前國防部長 James N. Mattis 等相關政府官員。

會唔會大想頭左少少呢

法院點罷免到行政

美股只有升唔會跌

宜家先想入 amd / tsm
會否太遲
唔熟晶片的世界有無巴打介紹入門閲讀可以了解下個行業

你熟咩行業?

你鍾意啦

其實無乜邊個熟
不過其他行業都大概知做乜
晶片真係睇完都唔知啲公司的分別係邊

唔知
當花生咁食下算

不嬲都係漫天要價落地還錢架姐

今日買左TSLA @ 816, 聽日睇住佢跌

咁睇唔開
利申9xx 10股

利申775放左

所以每次見到呢d新聞都係得淡笑

想玩一轉短, 入100股

145入

大苧

連我得一股嘅Spotify 都要燈 使唔使吖

成個倉俾你哋燈曬

唔太熟建議買semi con ETF

搏佢短期過1,000

ib d network program 真係好廢
website 成日睇倉都係空白，mac機個 program 今日都空白，想放左D日本仔都唔得，焗鳩我儲

未

有冇sub maket data

想問你地一開始本金少會搵咩股炒下賺差價?

無呀
我只係睇自己個倉都空白
login in 左幾次終於睇倒

咁樣同政府玩都幾難有運行

3股

咁大力唱淡MSFT 係咪落錯車，想上車?

尋晚市場new 出都殺咗落去之後反彈.

我已經好靜

天才

美帝十年牛股
機率上越長越易熊

但你地敢唔敢依家沽鳩道指

業績點睇

今晚有冇人short NVDA

用aapl賺部iphone、用msft購隻正版windows，諗緊下個目標好唔好用TSLA賺考車費同部車返黎

我out左apple買部android
out左amd買張2060s

用spce賺買火箭來回套票錢

今晚有大動作，係時候

all lin

一係買MCD攞正牌賺餐老麥

睇返英文報道，Amazon 係要求特朗普同國防部長上庭作證啫依篇報道應該係將depose直譯做罷免，所以先譯到咁

Spce幾時落返20蚊比我all in

笑左

調高左前景

同埋盤後收市稍為升左2%

又係時候入call了

咩叫long short?
長短?

咪玩啦

無錯WO

長打電話
短推

short push????

琴日盤前價收到20蚊118股
上到24全放哂

鳩長命短

嘩 差唔多全日高位喎

FML

前日都好似咁上下價，等於無錢賺

short pull

0:10

有去過20蚊咩

short pool

老老實實呢度好多都係玩短炒，邊隻升得勁就狗衝
財報wfc

只須要知市場恐慌未...

美股三寶之一
洗鬼同班傻散追高殺低咩

仲有兩寶係..？

Spce msft

如果去到20你到時咪又係唔敢買

你又知 之前15-19蚊玩左幾轉你又知唔知

長渣既話買INDEX ETF得啦仲討論D咩
連全職FUND MANAGER都跑唔嬴大市

好懷念15-19上上落落個陣
依家真係噴射沖上20就無返落黎

未就係連我個c9老母睇完tvb都識PE PB 加息減息 縮表降準 QE，佢啷啷上口到我質疑自己白交左大學學費

Tsla呢

唔識

drop to 0

NEE long call 290 , 3月20 expiration 值得考慮?

新手指數直線上升

咁都drop to 0?

睇業務長遠麻麻地

有冇快速計期權既工具介紹，要錢都可以，thx

今晚又破頂

tsla 配股都升真係好勁

尋日跌完...
今日冇事發生過...

大跌市就要買sqqq, brk.b

期權其實好簡單，係啲人講到好複雜

期權亂short 已經嬴

錢多點SHORT 都WIN

輕鬆收息

睇黎要買定uvxy

新手問下點short

[子華]咩PE姐過左50天北回歸線未

number降

Click the option then click sell

今晚你一開就short put Tesla 800 蚊，今晚到期果隻
如無意外賺到過萬

就係咁簡單?

NVDA份業績有靚到要升咁多咩

60幾萬保證金

前星期我short Tesla option, 無俾人excercise果d 都成6-7萬港紙

Short 完等到期

只要信不要問，從來都係市場解讀 disney beats 哂都要倒插

都話任財演舞架啦
之前AMD唱衰咪NVDA唱好啦

OK,
short put Tesla 800 蚊 咩code
陣間試下先
thanks

唔理，已沽

美期又急回

個市冇咩力咁

nvidia $288.3放一半

今晚悶市， 完
訓得

屌你老鼠amd咁撚升得

靜啦

唔覺。反正唔會扣錢

仲會即刻多左

呢個股純炒夢想姐，業績唔洗睇

無code 的
If use ib, click the 正股， then see a button ‘option’
Click in will see a lot of option to select. Then trade

認真。Tesla option 係幾恐怖

真係新手建議體驗d其他
當然賺少幾十倍

Sp m$ 有得諗
Sp uxvy 今日應該都ok

仲有1 option 係講緊100股underlying

你唔好諗住short 100 隻Tesla option

卡住左係54度
我49買上黎54放 等等玩其他再入返黎

有無咁多錢既新手

1張都買唔起啦

新手玩option
祝你好運

買好貴就會諗賣

痴撚線

Option驚西

前星期賣左2 30 隻Tesla option

人地配股係散貨 佢配股係自己入番兩樣都唔同啦

TESLA 驚西

所以新手都好

今晚short put tsla 真係太機會賺

不過預唔預到風險幾大就另計

美股幫你日日賺

TSLA盤前又特價

今晚short put

nvda繼續數錢

唉
返工搞到琴日記錯時間
以為到左財報 見佢無郁就賣左

Short put點分OTM ITM

點解美股可以日日升

唔洗分 全部都係ATM 直接提錢

良心勸世，新手睇好就Long call ，淡就long put，唔好掂short 住

cls

快 我接貨

唔駛分，賣最貴果隻就得

唔好nake short

做 credit spread

睇升，做 put credit spread

例如A 係現價

sell put at A - X
buy put at A - X - Y

睇跌，做 call credit spread

sell call at A + X
buy call at A + X + Y

做spread 啦，有嘢包底唔使無限輸

ohhh thx ching
今晚就short put 試試佢
邊有咁容易跌

正解
美股失去左跌的工能

盤前價789

試下787係咪真係鐵底

怕死就767 樓下

咩叫盤前。。。
btw係咪930開市

冬令時間1030

盤前=5:00pm - 10:29:59 pm

tsla787做今日sp點整
想贏小小就夠
做800好定787好
一開市就做定收市先

係咪姐係依家可以short put tsla

如開市係790
你做787 賺應該唔止一皮 （如果係賺）

你宜家搵左粒制先
Trade 唔到住但都搵到個制先

新手真係唔好亂 short options...隨時會輸死人的

唔識
只識少少long call

盤前無得玩stock option

佢地report目標寫到好明確 20% per year增長 唔多唔少
年頭計起股價遠超預算
再黎3月中出earning
減一減 等回落再買會輕鬆d

787 sp 係有d 機ifc

小心

咁係咪long call tsla 好啲

連登班少年股神 唔玩港女，轉晒玩美囡

咁係咪800好d

隻肉好似開始穩定落黎

隻call 最少要萬幾蚊先買到

Worst case total loss

咁short put 啦 有無ching 一齊集氣

Short put好啦唔好short call, 死得仲快

靜啦喂

點解美股唔會跌

donald trump千古一定帝

1001